荃灣邊度有巴士直到遊行起點？

唔熟路

荃灣聖芳濟男校 OK便利店對出有綠色小巴到葵芳

67M，葵芳站總站

荃景圍天橋，ICAC，荃豐有站

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

唔怕行陣既話
50m 67m 69m 265m 個一大堆全部都會經一經葵芳

我搭68a去荃灣，邊度落左可以直接轉？

眾安街 (千色店) 落
58M 67M 69M 可以到葵芳站